# Tresc zadania:
# Laboratorium nr 8

Zamiana tekstu na formę obiektową.

1. Zapoznaj się z plikiem konstytucja.txt dołączonym do niniejszego repozytorium.
2. Opracuj zestaw klas oraz zimplementuj odpowiednie algorytmy tak by opracowany program:
  * wczytywał plik konstytucja.txt,
  * zamieniał postać tekstową pliku na formę obiektową,
  * umożliwiał wyświetlanie treści artykułu o określonym numerze lub zakresu artykułów,
  * umożliwiał wyświetlanie treści rozdziału o określonym numerze (w tym treści wszystkich artykułów znajdujących się w
    tym rozdziale),
  * usuwał z końca linii znaki przeniesienia do nowej liniii (-) i łączył słowa w całość,
  * usuwał z tekstu zbęde elementy takie jak linie "Kancelaria Sejmu" oraz data,
  * zachowywał oryginalna strukturę tekstu, tzn. elementy takie jak punkty (patrz art. 10) nie powinny być wyświetlane w
    jednej linii.
3. Program powinien akceptować argumenty: lokalizację pliku konstytucja.txt oraz numer lub zakres artykułów, bądź numer
   rozdziału.
